世衛其實隸屬深圳人民醫院

世衛（中共中央分部）

深圳獨立了

老鳳認同

老高認同

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

老冇認同

老威認同

szho

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用